見到牙基呢個時勢仲接客好心痛..

想開聲講會養佢(畀哂銀行嗰六千蚊佢)又驚畀佢笑傻..

牙妓需要好似佛清咁負責任既男人..

竟然未有人放圖

斬清咁講係咪即係唔會再同我爭..

樓主可以試下又出錢又出力

其實相入面個男仔係我嚟..我preventive借自己刀等冇人起到牙基底保護佢..

我係指件頭號追擊手仲未入來

民

好sweet

臭雞

屌過 唔值依個價

佢養你d錢咪又係我俾

以身相許未